It's not just you! notion.so is down.

搞乜春

屌 notion死撚左ser?

This site can’t be reached
Check if there is a typo in www.notion.so.
If spelling is correct, try running Windows Network Diagnostics.
DNS_PROBE_FINISHED_NXDOMAIN

垃圾網

屌
用返OneNote算

似係有人改錯setting多
可以搞緊DNS for API